生無可戀 你問我答

Y

幾時死

諗緊

搞咩

找不到生存的意義

行屍走肉的生活

好多人都係咁啦，揾d嘢做下就一日唔好咩

就係搵唔到野做

係咪大學生

grad咗就快4年

我都想4